街工同白頭佬我話你知

屌你老母棄權做主席果單野都未同你計
就係因為你怕事間接令到大口狗當選，咁多人俾人
DQ

到7.1又想扮偉大做肉盾，屌你永遠都唔撚企係後生果邊
講難聽啲你根本同甲級戰犯冇撚分別，功績冇仲做豬隊友，我直情懷疑你個閪黨係共諜呀

時代唔撚同咗啦屌你老母，係呀你地Out撚咗啦
國難當前，你地仲要恬不知恥貪圖高薪，磨爛蓆賴死唔走！
得！你唔撚走吖嘛，你想選吖嘛，好吖你地選呀

我地一票都唔撚會投你，我地區選可以令姐姐個垃圾廢黨全軍盡墨，我地一樣有能力令你你街工一樣下場！ 咪撚以為我垛講笑，呢場仗唔撚係同你講玩，味以為可以好似上次咁側側膊我屌你老母

你唔配合就拭目以待

一票不投甲級政棍戰犯街工

仆街啦街工

初選輸左但唔會退選咁參加初選黎托呀？

yes

街工你唔跟初選決定
我要你輸到按金都攞唔返

一票都唔投街工

我記得好耐之前有白頭佬警世post

幾時死

好治癒張gif
仆街工